頭先返到樓下見到個女仔喊到踎喺到

我遞左包紙巾俾佢，佢驚到即走
我係咪做錯左啲乜

趕住12點投胎

條友急屎冇紙
你比完佢即刻衝去痾屎啫

見佢一路喊一路whatsapp緊，應該俾仔飛

姐係有無拎到你包紙巾

雖然唔靚仔，但個樣應該唔會嚇親人掛

磅住佢
唔好比佢傻事

拎左，喊到成嘴鼻涕冇得佢唔拎

佢拎左紙巾之後好冷靜咁同我講 我喊下姐 就走左

見你樣衰唔想比你關心

唔會做傻事掛

sorry lo

以為冇人留意到自己，嚇親啫

覺得自己冇面姐 佢會多謝你

係咪靚女都唔想人見到自己喊嗰陣個衰樣

真係喊到成嘴鼻涕

諗諗下都幾仆街 想搵個地方喊下 俾我突然彈出黎嚇一嚇
下次都係當睇唔到

如果你真係想幫 擺隔離之後走人咪算

係既
慘到要落樓下喊 都應該係唔想其他人見到

今日去返嗰個位，唔見個女仔，希望你開開心心快快樂樂啦